老老實實 以羅志祥嘅跳舞實力 今時今日有冇機會喺韓國出道

台灣野嚟講 小弟好誠實咁話你知我淨係聽周杰倫
今日終於睇過羅志祥嘅精舞門MV 話佢係亞洲舞王係咪吹大咗
我就對跳舞一竅不通嘅當然唔敢踩佢 但係淨係由體能消耗嚟講 我已經覺得佢啲舞比而家啲男團嗰啲輕鬆好多 (當然光速XX除外)

佢只係好似香港班中產藍絲咁
係當年舞風未盛行嘅年代出道 食到個勢
佢d咁嘅實力 喺韓國收得皮啦
佢而家仲有得跳 咪又係靠隊crew同公關

係韓星開左條歪路
無限加強舞蹈難度同時開極大伴唱
以前郭富城杜德偉羅志祥啲舞都唔難先唱到歌

公關今日之後冇埋

真 跳唱變左齋跳

咩話？支那出道？
梗係得啦

我淨係知佢成日叫春咁屌人唔比金鐘獎佢

順便答埋樓主

唔似開心舞咩

你上網睇下唔同舞者嘅評價，睇唔明就自己試下跳，睇下有幾難 如果唔係嘅話唔會近1年中港兩地啲人選秀都狂跳依首歌，仲要冇個跳得掂

你睇佢新D戈首Kinjaz幫佢編ge <NO SHOW>，係咪似返多D你講ge韓團呀? 跳成甘實力絕對唔差wo, 至少人地幾廿歲仲肯落功夫進步
至於亞洲舞王....我覺得係過去式囉

點解要同dancers著到咁似

想人唔好focus係佢嘅服裝

有啦 話晒亞洲舞王

邊隊

唔熟男團
但以牙豬既實力solo更好

咁冇可否認佢係紅嘅

同意

出道就有啦
佢應該係超級努力個種

估下佢群交有邊幾個fd

無獎問答

齋講舞的話，其實佢絕對有料到

自己射!!!!!!